（下流無恥）IVE仔PolyU扯旗

有咩問題

I 大世1

IVE仔終於有機會踏足大學

成班on9笑自己手足

唔係同一機構咩

做咩笑人 ive 應該係係poly 同 暴大 之前 被人拉得最多既

Poly好勁咩？笑自己手足

你地Poly仲咁串先最下流無恥
人哋因為救你地Poly班on9
比人拉撚哂
守你老母啊守

邊有人笑人ive仔？
PolyU唔係VTC㗎咩
拉

IVE出好多英雄豪傑

I大仔被捕最多呀 屌你老味

前期畀狗咬得最多係ive#wail#ive唔撚係毅進呀！分返開

i大最撚勇武 咬撚左好多個呀

本是同根生

block